
lance le terminal depuis un autre terminal
`xfce4-terminal`

dans le cas où le terminal tombe, supprimer la configue du terminal xfce. (elle se régénère automatiquement)
`rm .config/xfce4/terminal/*`
